聯和墟有間痴撚線既藍店茶飲！

舖頭老闆同旁邊民建聯辦事處啲人勁friend勁好交情！
又同人講前排因為暴動搞到生意變差！
明明聯和墟好似平衡時空咁！
每晚仲見到好多年輕人飲啊！
對外又話因為政府搞到生意差，係度食兩家茶禮！

咩名呀

咁即係邊間

卓茶啊

卓茶

名又唔開 咁你開po黎做咩

開舖嗰陣都見到 民賤聯賀佢

佢又好似冇講錯,
反送中令生意變差, 係真, 佢用暴動唔係咁啱
政府搞限聚令令到佢生意變差, 係真

開係聯和墟都唔預多生意啦
隔離間雪糕店唔知可以捱到幾耐

你有無去過聯和墟
外面打生打死，聯和墟日日歌舞昇平，根本係佢啲嘢唔好飲

Push

佢藍到黑，但仲有人話佢係黃，食兩家茶禮

仲要疫情，邊有人肯係條街度食雪糕

梳 卓茶

睇app睇地圖都唔見佢係黃

間野藍唔藍我都唔知 但係我見佢舖頭啲poster係嗰啲長輩圖嘅feel

我係啲北區團購group睇到啲人話卓茶係暗黃

佢同民建聯啲人好friend

飲乜鳩卓茶
飲椰子樂真黃好過啦

真啊，起碼唔係癈水

好撚好飲
飲落喉嚨好c服
啲配料又正

正想講
間野零裝修
係椰子朋友又平D

暗號

平3蚊

但佢成日好晏開

有時開得幾個鐘

明明老世話自己開1200

唔通大大隻字寫住自己係藍咩，佢同民建聯啲人交情深，都唔係淨係我睇到

一杯椰汁半杯料, 飲完當一餐

12點....我有時見到4點都未開

幫推
推到佢執笠

有冇多啲info

fans.............

咩叫椰子朋友

係

Fans

3蚊

影下相呀嘛

附近嘅人唔好去啦，食都食有認證嘅黃店啦

推

卓茶垃圾離。仲要扮高擋又貴過人

樓上有人話，卓茶開舖嗰陣，都見到民賤聯賀佢

推
間舖啲後生仔假象嚟
個老細係個藍絲呀叔

唔係黃既咩

pish

T cafe常客
成日經過嗰個位 以為佢黃

Fact check 左未

有無more

多人飲咩
日日4/5點經過都好似拍緊蚊

呢間真係低調黃

邊忽似黃招牌就黃

p牌推唔到
藍店扮黃食屎

fan 屎價

放工時間好多後生仔

聯和墟巴打

咁真係唔知
不過我覺得呢d台式飲品店開喺聯和本身都錯錯地

榮福嗰間濕尻茶？

推倒執

上次等緊嘢飲嗰陣出面洗街 老細叫我哋入舖頭避啲污糟水

榮福個間?
聯和墟咁多黃店點解要幫襯佢

push

聯和墟得一間

<member>
呀叔係咪瘦同無頭髮？如果係我肯定係藍同退休警佬，仲要唔係散仔果啲
</member>

咁好
佢啲爆爆珠好食到

轉個彎有85 ice cream飲乜撚卓茶
利申on99飲過一次
之後聯和墟太多黃店完全唔需要幫襯佢
係都飲椰子樂啦 咁好飲

More

芋圓都好食

見到佢個招牌都唔想幫襯啦
有浸大劣味

on9佢唔怪武肺走去怪手足
上年有冇聯和墟光復活動?有光復行動又搞左幾多日?

大撚把呢d舖頭
已知有兩間老闆直頭係紅底，口裡說黃但水都冇捐過支
舖頭夥計為咗擦鞋推間鋪上黃藍地圖
上過黃藍地圖申訴冇用

真心希望大家幫襯之前俾少少時間望下
喺2019年，你幫襯間野有冇企過出嚟做過啲乜？

有個呀姐幾正

啱啱開張嗰陣個啊叔hard sell到好唔舒服
啲嘢飲仲要有渣行過都唔撚想幫襯

未知佢藍之前飲過一次 好撚難飲

原來依到咁多人幫襯

但好難啜

上年聯和墟歌舞昇平...

平時有幾多人會特登入黎
最多都係星期六,日

我識佢侄仔

真 個公仔根本係喜茶design
我對於自己幫襯過覺得好shameful
好彩飲完一次感覺唔到佢係自己友跟住冇幫襯過
好奇怪 有d暗黃店我就算睇唔到佢有表態 我都feel到係自己友 照幫襯 但冇炒到車
我可能係黃店感應器黎

不過好好味

有時有塗鴉同文宣架喎你望真d

係
飲開布甸 珍珠
要唔要椰絲 曲奇

叫佢開多啲 時間長啲得唔得

之前唔記得粉嶺定北區FB GROUP仲有人話佢係黃
我一個月先去粉嶺一次 但都會搵黃店食 好在我個LIST未輪到佢
唔該曬樓主 推

飲過幾次啲珍珠同芋圓次次都未煮熟垃圾

有次佢cup好哂蓋 冇cookie
佢會特登比番我

佢緊係想扮黃，搵多啲錢

飯堂+1

真聯和墟垃圾交通

芋圓5.6點就賣晒

可以WhatsApp佢留

明天走去問下

粉嶺黃店唔少呀 要推介出聲
原本少 但呢3個月多左3間

通常飲我都比佢揀點配
佢成日比芋圓我

短褲

邊3間

正到

T cafe呀姐？

btw想問吓知唔知餓狼個舖位係咪租到出去
冇哂招租紙

85 ice cream
琭玥玖
AM kitchen轉左手變黃

ice cream都唔算新啦
AM Kitchen就新 但一般

未算熟客 成日去到佢都冇開
所以次次我都係叫佢拍板

椰子樂多料又好飲 老闆又好人

熟客都叫佢拍

先唔理佢黃定藍 呢間野好撚難飲
依家知佢藍既 永久blacklisted

AM上手
食個下午茶又貴又少又唔好食

我淨係經過都覺得似藍，D裝飾係抄喜茶

85 Icecream 唔夠膽係街食雪糕，未試
琭玥玖食過一次要多多改善，嗌兩碗一模一樣既野，都可以煮出來唔同味道
不完美 可改善
AM kitchen西式野好食過中式

原來老母巴係到 受我一跪先

咁佢的確開左3個月之嘛
3個月多3間好爽架喇已經
仲要有齊柏林食
AM n年冇食 轉左手唔知表現如何

我樓下間串燒都係黃藍MAP度LABEL左藍店, 但晚晚都勁多後生幫襯
真係你買隔離M記我都冇咁嬲

做咩又多個人識我

佢老豆係黑警黎

齊柏林mk分店好食啲

聯和墟仲有甜cc仙桃源山東餃子未死得呀
明明呢三間除左仙桃源好生意之外
另外兩間係冇人究竟幾時死得

之前唇茶POST 我提過呢間野
你叫我唔好咁早去飲椰汁

以前細細個係仙桃源fan
好鐘意佢個千秋

甜cc成日又係有年輕人食

我記得啦
高興認識你

我係買完拎住衝返屋企
定你不如訂下家庭裝雪糕？佢肯送上水粉嶺喎

AM唔係半年前轉架咩??定再轉

仙桃源而家好少人食
lunch時間得2－3檯

個老細中學師兄黎
知佢老豆係黑警
一次都冇幫襯佢
又唔可以係Facebook 爆
有人講啦終於到

我都係.............不過為左香港唔食又如何

玥玖食豬扒麵,鍋貼果間？

有無人知好運燒味 黃定藍

同埋好似話好污糟

花都琭玥玖啊食米線架

咩時段？不論晏就定晚我冇見過有人
完全係bob叔夾公仔分享喜悅咁

屌係咪雲津
食funfun多滋味好過啦 又黃

我淨係知強記係黃

係，兩年前食張枱好撚油

港猿都係

過幾日落去問下先

咁柒咩 以前搵唔到位架喎
2點半後先會鬆d
咁折墮呀

聯和墟梗係要食大統領啦

想問之前手抓餅仲係唔係到 轉咗手之後黃藍?

唔係竹月亭咩

聯和墟仲有邊間黃？海南雞好似係黃嘅？

兩間都可以

係咪光光一半頭，好瘦個個啊叔

唔講政見，本身價錢同質素都唔成正比啦
仲要keep住加價

其實佢黃唔黃藍唔藍我都唔會係佢回頭客
杯水果茶好重藥水味 點飲呀大佬

佢黑板字同公仔好有學生妹feel
btw好似有2個女

點藍法
成日入lwh 都冇見過間野

唔知好想餓狼開返，掛住佢啲意粉

係
佢成日著黑警背心

雄泰？

其實成日見到烏蠅
不過我中意食台灣野我忍佢啫
而家唔撚忍喇

聽到佢講電話 咩tomato呀

係啊

完全唔知
淨係食講完

不過佢好似反應熱烈得滯 冇哂d桶用你問佢下round幾時啦
豆腐雪糕好撚正

雲津藍定黃？

係榮福架！老闆同民建聯好friend，樓上有人話，卓茶開舖嗰陣，都見到民賤聯賀佢同佢老豆做狗

真心呢

大統領 估唔到可以捱到咁多年
之前聯和墟開親日本餐廳都好快執

豬頸肉
牛脷飯

佢有日罷工寫左張紙痴係外面，話收益全數捐立場

唔知係咪轉咗手 感覺差咗
不過真係幾平

聯和墟有間食豬扒麵,鍋貼
唔知係咪黃
入面成日有個靚女侍應

雄泰好撚好食同好撚抵食
啲雞又滑又多

街市有廣記粥店同森港
竹月亭 大統領 bittersweet cookhouse pezzi bistro
港猿燒味 椰子樂 fun fun多滋味小食 冰冰一叮 t-cafe 85 ice cream
多到完全當藍店冇到都得

個牛脷飯得LUNCH先有
唔想落街叫foodpanda 又無得叫牛脷

玖玥？
聽聞老闆娘係幾黃
但佢應該想行低調

有人話過係黃

無左AM

Me2!!!!!咁平既意粉好正
懶起上黎一定係叫佢但佢摺左一年喇差唔多想佢開返 唔喺聯和墟都唔緊要架

夜晚好爆

應該係金味隔離嗰間

頂我以前好鍾意食仙桃園坐千秋
甜cc我明明長期經過都見佢拍烏蠅 咁都仲未死得

邊間？
瓏門？

竟然
要食了

正 記低佢先

冇埋胡子彤間鐵板神燒

竟然 強記係黃！？

呢間藍屍接咗手啦

之前中學好鐘意叫$20叉燒(多汁)返屋企當餸

個間垃圾

呢間嘅豬扒幾好食

依間垃圾

我打唔哂啫 雄泰都漏左唔好意思唔係有心 我補返

你望下舖頭既右上，有隻連豬寫左登記做飲食界選民

係 次次去都叫
老母有次整完 差好遠

真係垃圾 越食越難食

餓狼走齋意粉條路注定執笠
個feel都唔啱
更加無可能叫佢開摺凳坐低食
上次見有人咁食，真係好柒
賣番小食咪好
啲三文治
不過覺得執笠最大原因係等候時間太耐

Goodtime 呢？

GOODTIME 食過夜晚牛扒唔錯

開返學就大把生意啦

個酒吧最吸引

森港都好抵食

知唔知星味工房 海南雞專門店 黃定藍

果兩間中學既人會唔會冇啦啦入到榮福呀
小學生就可能受歡迎
我原本都擔心85 每次都係得我on居居喺到買
但我媽買果陣佢又話有兩三個人 搞到佢唔敢揀雪糕味揀太耐

唉屌點解金味咁撚難食咁耐都未執
啲中老坑咁鍾意食屎

但啲野食凍
係雞煲ok

啲人仲好串
以前美滿個位嗰間溢進好好食

淨係記得有鹽焗雞飯嘅話，個餐牌一定會畫埋個雞頭喺執邊

應該偏藍
都係睇tvb新聞話班後生搞事
但好平淡咁講1，2句

玖月

山東餃子咁多年都唔覺多人食

美滿藍撚到
溢進真係屈機
不過應該老闆娘老闆賺夠想休息就摺埋

前面仲有間小學，應該ok掛
不過疫情下，我估聯和墟間間黃店都難捱

山東餃子店以前個舖位係咪就係而家竹月亭

見仲播CCTVB覺得都藍藍地
同老豆老母(藍屍)食 多數都係大統領 大蕃薯 雄泰

個炸雞翼
以前同老闆娘都幾好傾
好似話賺夠唔做 嗰陣佢個仔都去咗外國讀書啦

大純領好食

屌 呢間野個老細好似好後生 3字頭左右架咋wo
不過呢排成日經過都見作拍蚊
等執啦仆街

個焗豬好正
跟住美滿岩岩開個陣去食 唔同咗了

山東餃子隔離果間藍定黃

近排食見到d美術升級左
有捽黑個字底先寫上去
sharp d 陰影feel

Sor，野食唔係要自己淥？

有冇人知瓏門咩色
以前好鐘意食

咁留意既你

唔係泰潮咩？不過佢搬咗去隔離姐？

lunch呀

咁岩啦！！
個仔望落好高大

樓上有人話佢老細個老豆係狗
我見到佢同民建聯啲人勁friend

海星 真係唔知
佢都算勁 好似唔做夜市

真係好想知我諗果個係咪你地講緊果個
雖然我都覺得幾nice

屌我睇google map嗰個舖位期期都唔同嘅

T cafe啲餐牌咁q架咩

我都諗緊我副身家屌唔屌得住十幾廿間黃店
Btw見過牙豪食竹月亭 佢坐我隔離枱

多左去食雞，薑蓉太正
同好有種個人空間feel
單機一流

老細係半光頭個個？

都有keep住食，但我覺得食物一般，唔會難食
不過唔做夜市呢點真係屈

係咪做咗負離子嗰個

甜CC間垃圾運動之前食過一次永遠Black list 垃圾到仆街
另外兩間我住左廿幾年都未幫襯過 睇見個門口都唔開胃
btw想知漢興係黃定藍 以前成日落去食

個裝修係幾好
下午茶個蕃茸豬扒意唔錯

飲完好飽

竹月亭好撚難食啵ching
試過佢個炒飯一petpet咁
又奇奇怪怪鰻魚飯配港式豉油煎蛋

豪b好可愛
好似樹熊
利申豪b打手

但無係聯和墟打過仗至少得粉嶺上水有

依間垃圾又貴又難食
附近咁多茶記又有街市諗唔明點解要食佢

有冇負離子我就唔知啦，淨係記得佢隻眼好似有戴隱形眼鏡咁

我越黎越有感覺我而家係同緊班街坊傾緊計
好熟聯和呀你地

海星感覺唔似黃 有食過 以前大埔墟都有

LWH咁難走

佢又唔係群記既lv
唔做真係CLS

屌你老母 碗豆腐花 水撚到 又可以冇味架喎
飲杯豆奶都仲有味過佢

你地講緊邊間

就嚟想開tg gp專講飲講食

不完美可改善

入黎咪姐係直接去狗屋

反而想個瓏門藍定黃

都係得睇落最後生果位
雖然其他阿姐都有種warm既感覺

T cafe仲有咩推介

應該講緊tcafe?

我屌 我係咪識你
我聽過朋友咁叫佢
Shit 相認

以前未612 好多狗去食

竹月亭真係麻麻地 雖然黃店

大埔墟嗰間好似轉咗名
但食啲野好似

Tcafe有後生女侍應咩
食咗咁多年早餐都唔知……

我未同人講過 怕醜

住咗廿幾年

真
真係好好彩住聯和 唔係美食沙漠

間野好貴下

群記豬手同欽記牛腩應該黃定藍
呢兩間d食物我都覺得ok

群記好似話好污糟

除咗T cafe同冰冰
仲有冇邊間茶記食得
（我以前成日去樂滿門 有冇人知咩立場？）

目測未到40

冰冰啲野食麻麻地

好多人話佢better than大統領
得我覺得大統領better
但我覺得竹月亭個問題係份量 唔係味道 味道冇咩野
我冇次食得哂

又係度見到c打你，估唔到會直接開po屌

淨係見過啲全部都係中年

係轉左名一兩年應該

睇落似三十幾左右
唔知係咪屋企有請工人
講電話 講咗幾句英文

通常買外賣拎走，舖面真係唔太吸引人留低

屌 我夠係咯

竹月亭真係好唔掂 又貴
上次去食叫左個玉子燒 $38 得3粒麻雀size嘅玉子燒
成個北區自從無咗青森之後 最好食個人覺得係大統領

欽記聽過話轉咗後生仔 係黃 唔知真假
群記就唔知

老實講群記比街外人吹大左
真心唔覺得好好食

仲以為連登少聯和人 一個post出曬來

坐過入面 又污糟又熱

咁耐以嚟冇group講聯和墟咁
fb嗰個gp又唔知jm9
勁多藍屍

好出名但未食過
太up dup

仲要無冷氣CLS

因為真係好多人著晒全黑飲卓茶
點解唔飲椰子樂

青森以前個原條鰻

HT Group成日見到巴打，估唔到係聯和人

真

sam

搵日去食吓順便check吓先

嗰陣有人企跳都好多街坊落咗嚟架

上水黎講 我覺得築地>青森
不過築地 藍不了

好掛住青森 唔係話特別好食 但抵食

雪糕店值得試仲要黃
新出外賣桶即刻訂左4個
上水粉嶺訂夠仲肯送貨痴鬼線
唔洗係街食

以前必飲蜜桃茶

椰子樂老闆超好，次次買都係買最貴果杯，老細配得超好

喂上年豪仔贏一千票咋
4xxx:3xxx
你估呢度藍屍少
最黑人憎係牙豪fb總係有兩三條廢老搞事 成日串柒佢乜撚政治大過民生乜乜乜

住左應該有20年了
叫我搬我都唔會搬

重點係行入去門面，油多到差啲跣低

漢興呢？

我都係聯和最有特色就係舊墟果帶既過馬路方式

佢焗飯還可以
主要係我自己好鍾意食茶記
但黃店茶記 空間又闊落嘅真係唔多
所以有時都會去下闔府嗰邊食

之前個fd係嗰到做 去食會加料
屯門間青森係咪都執埋

所以食過一次就不了
以前要食粉麵行去對面上水人食算
除左冷氣凍d其實唔差

係啊，fans減3蚊
想多啲選擇咪行去茶星人，夠晒黃

我又係鍾意茶記 黃店茶記好似冇咩選擇

九成黃啦

我次次都話唔好減，點都要老細收齊數

每當變幻時 係舊街市到拍

采華都好食

老細會塞番比我

冇同佢反映？

講多幾句格硬唔收番

好想開gp同街坊講飲講食呀

同問啊

我老母冇咩膽 佢話佢都見過
只敢企佢附近旁下佢 等d廢老唔好咁欺人太甚
佢話佢夠老d廢老唔會太亂黎又真係屌左幾句就走既
豪b年頭喺暉明邨食椒食到入廠架

Sor，水上人係藍定黃？

有冇人知公廁對住個條街庭軒一敘隔離個間係黃定藍
去做尖經過見佢個餐牌好多選擇想試下

仲有路邊啲車 拍得好撚密

聽聞老闆要移民先執舖 所以應該全執掛

一桶大唔大個我驚雪櫃無位

食屎藍屍

好似播CCTVB
帝庭軒嗰間庭軒一敘好垃圾

我都想問

一係就話放低仇恨搞好民生先啦

幾個老闆黎
FD撞到其中一個 都話拎返唔少

帝庭軒果間又係勁，到而家都未執

搞到我好撚想去曾興隆到搞返事轉頭

定旁邊個間鍋貼，成日見佢係街邊切菜

好撚好生意架
以前老母話帝庭軒個間好d
不過我就覺得兩間都垃圾

仲有無邊間都係 差唔多但又未執

你開Tg group 我地跟機

我覺得好食

我驚驚傾傾下其中一個係豪仔

唔撚識開group
以前淨係join人嗰啲

Funfun多滋味轉左手比韓家，黃唔黃就...

咁藍絲同狗唔理黃藍㗎嘛

係lol我都唔明
食過3次定4次，只可以講食物一般
唔明點解做到咁耐，帝庭軒d租應該都唔平

鍋貼好似早過水上人係到
之前都無味

焗飯同炒飯都唔錯

比我我會叫佢老闆反省下。。。
呢啲野冇得忍

搵人開 我勁想傾！

唔好開啦 有時TG懶得睇
PO傾都仲可以追下

韓家旺角店好似係黃，聯和就唔知

早餐個牛扒以前好正

原來藍以後blacklisted

韓家 個牛脷飯好唔掂

樓上有人話佢老豆係狗，唔知真定假

我記得之前去仲有隻連豬仔擺枱 原來又轉左手？

請問邊一間

不過佢同民賤聯好friend就係事實

爆po樓豬會唔會開2
瘋狂圍爐

屌竟然有餓狼fans喺到，佢地意粉係唔錯，不過佢地就執之前成日唔開，又開得唔定時，想支持佢都難

啲野食好多都唔掂
個芝士麵淋到
但服務態度ok

懷疑金邊

雖然好想join，但一間有狗入左就危險

好食啊又唔貴

agger 依度講依度散算

佢個肉燥麵好正 可能一時唔小心。。

咁好啦 睇下其他人想唔想TG
都係跟大隊

但同時你會諗唔明點解有d鋪頭死唔斷氣

西式野好食，不過中式有待改善

講飲講食咋嘛
反而驚呢度大家自爆得多啲

希望無移呢嗰幾位老闆考慮係北區開過間
好掛住青森 抵食又有番咁上下質素

但卡邦尼好垃圾

搵日去食

推
如果真係藍店

國安is watching us
我地個位置要送中好容易架咋

有卡啊唔該

半自助成日不2-3碗湯飲

東京拉麵唔知咩色
都開咗好多年

咁大家呢度傾都小心啲
連登reply revoke 唔到

笑死 成班街坊上晒嚟 雲津打手！

意法德餐廳有冇人知咩立場
有時想試下西式野

韓家啲野食好唔掂
係連個麵用韓式拉麵都麻麻地嗰種

啲西餐黃店好貴 晚市下下百幾二百

佢職員話老細中立

雲津長期排隊

.....

屌

係就係一般 但勝在夠黃 仲有學生減五蚊

炸燒賣係好食嘅

依加排緊

就係聯和墟車走曬我地都仲得

有無人食過竹月亭背面果間齋鋪？

雞扒大大塊

卓茶：邊撚個唱鳩我
（唱唔唱鳩你都冇人飲架啦）
Btw聽講報紙檔係黃 係咪真
真既話咁就報紙檔同85夾鳩住佢一間藍店

夜晚等15分鐘起跳

仆街我仲有飲佢個阿華田奶茶😂

有！ 我覺得一般

屌好撚驚 我地係真。近新屋嶺

岩岩開嗰陣去食牛扒
跟住就屙

早排叫咗個意粉食唔錯

行遠啲飲茶星人啦

幾塊夾埋先係大統領既一塊

係
所以呢度傾好撚驚
但gp又驚
隨時已經tick哂名

唔藍唔黃 但好難食 難食到食完同個姐姐講叫佢煮好啲

終於有人認證佢係藍

反而以前讀書嗰陣
會成日去賣涼茶嗰檔度買薯條麥樂雞

可能個老闆唔識黃藍呢啲
純粹同民建聯啲人啱傾咪吹兩嘴
唔知原來民建聯係幫政府做壞事

暴動影響生意的確係事實
同時政府防疫政策搞到生意差亦係事實
佢係憑感覺說話 ，無深入少少了解政事

強記黃就真
報紙檔就唔知

以前個農夫包好食
但唔知咩色

打手出現

之前有時喺榮福落Van仔都會買嚟飲 但至從我老母行過聽到老闆個老豆講電話講咩叫沙展多啲嚟幫襯下就開始懷疑係狗

btw 85ice cream有幫人寄賣樽裝茶 隻茉莉花茶好好飲

睇留言#428

之前有個po叫 [借ac]我係報夢巴
入面講到 鶴藪水塘燒烤區場6號 有啲野咁

暴動影響生意？？？
聯和墟平衡時空，如何影響生意

冇撚有錯

有冇人記得以前有間四葉草 好平咁食啲垃圾食物 不過附近又好似冇同類舖頭

推到間垃圾執啦

聯和墟連交都冇打過 你玩我呀？
卓茶生意差係因為疫情同低質ok?
咁佢同得民建聯岩傾即係道不同不相為謀啦
咁我唔幫襯佢又有何不可呢？

睇佢like嘅page就肯定佢係藍

頭先就係問依間
見上面有巴打話佢播CCTVB
如果佢黃既話咁我聽日去試下先

好似無電視喎

老闆特製，日日唔同，真心好飲
利申打手，飲落喉嚨好c服

原來咁多人係椰子樂fan
唔怪得知買親都見到咁多連登仔

依間唔係公廁對住個條街庭軒隔離鋪個間野黎咩
我見上面有人咁覆我咋
我未幫襯過

雲津小食藍定黃？

喂 街坊 訓未呀 聽日再傾啦
有緣既巴士見啦明既會明

屌四葉草啲撈麵
識得四葉草應該年紀唔細

我見佢舖頭有張已登記飲食界選民既連登貼紙

佢話學生減3蚊 我話我唔係學生 佢都係塞返畀我

五毛狗 pr狗 捕獲

好唔好飲都係其次最重要係老闆好好人
有次同女朋友夜晚着咗黑色衫去幫襯佢
佢都有叫我哋要小心啲

只係飲老細嘅人情味都夠哂

轉左藍店啦

勁有鑊氣 即時係你面前煮 20幾蚊盒飯大仆街 啲薯條都炸得好好食

喺洗衣舖隔離飲到宜家，忠實fans

執左十世

求source
老細係個女人定後生仔

中銀後面嗰間手抓餅？

明明勁撚難食

我都覺竹月好撚難食
真係好撚難食
係我食過最難食嘅壽司
永世blacklist

仲係度啊，好似無表態

死火，我覺得好好食

我食熟食覺得還好
不過有排食牛肉午市定食，d牛好似煲湯肉咁韌，依家好啲lu

我寧願返屋企煲糖水，好過食甜cc

有牛肉定食？
下次試下先
次次去會係食鰻魚飯

千祈唔好食生野
屌 真係好撚難食唔係人食架
冇味架

支持

好彩我唔食生野

成日俾滿記老細叫臭草

死啦我識 咁快就已經唔細。。。

滿意唔錯啦

仲喺到咩
我去左另一個平行時空？

係度啊仲 星期六日排好長隊喎 幾好味 係加埋配料後貴少少
利申： 之前去親都要落3個配料

以前榮福有檔車仔麵好高質
好似叫順德小食（冇記錯的話）
記得最後一次同老細傾計
佢同我講 唔做喇 老喇
到宜家轉左N手
超難食

點解我上次搵嚟搵去都搵唔到
佢新開嘅時候我成日食 超好食

冬天坐喺出面食特別有feel

一定唔會幫趁藍店，好污糟

提外話
椰子樂真係好好飲
放學日日都要買一杯
原來係黃的
畢業之後冇飲過

好懷念 以前小學成日食

有無人記得以前有間食菜飯好掛住
(唔係瓏門）

芝士/雞蛋 肉鬆 燒雞 蜜糖介末

三哥？

唉層主點解你唔早啲講
我成日幫佢買 冷泡茶
以後唔會再買我愛椰子老闆

轉完手 去買炸髀 佢竟然唔係翻炸 係叮熱比我 塊皮又油又淋 難食到仆街

講真啊，唔係24小時坐係佢門口睇住/本身識佢個人，又點會知佢同咩人交情深？
以後希望樓主/大家有咩資訊都可以拎出嚟講再fact check
我本身都極討厭幫襯藍店見佢後生啲仲以為係黃，等我仲成日幫襯佢地
但佢地又蠢唔哂，知自己犯眾憎，唔會係個招牌度寫支持香港警察/鬧暴徒
好容易中伏，以後唔會再幫襯荷蘭叻食屎

完全同意 之前未講咩黃店時食過一次，
好撚難食，之後話佢係咩黃店時比多次機會，
一樣噤撚難食，又唔係平，食寿司仲食到生米，
痴撚線 大統領好食好多

尋晚食 AM Kitchen 唔錯，
可以一戰，仲有個妹妹仔侍應

弱智兒童

大事大非前仲邊撚度有中立
話自己中立果 d 就係想食兩家茶禮

真係估唔到聯和墟噤多連登仔

我都係咁啱有次買嘢飲見到佢同民建聯啲人friend
如果唔係真係俾佢既外表呃左
樓上有人fact check左

唔係喎佢個雞扒飯幾好食 又平

有期佢頂咗間鋪比人，好撚 sad

藍到仆街
不了

後生仔，個女人應該係佢外母

附近冇糖水鋪丫嘛
不過唔講佢係唔係藍都唔撚去
又唔係好食, 收銀個阿姐仲要串柒柒

都係冇咗幾年啫好似

杏香園

樓上有人話85都有寄賣茶飲，唔知真定假

好奇怪佢捱到噤耐，
成日行過都冇人
以前都間唔中食,
不過有次食蛋白杏仁茶有蛋黃，
同佢講佢話係咁架喎，
蛋白杏仁茶有蛋黃架喎，
明明之前食同出面食都冇，耍鳩我
之後冇再去過

推吓先

好掛住糖星
仲有無人記得

鞋舖隔離啊 佢係鞋舖同果汁舖嘅中間

咁唯有繼續幫佢願望成真

睇下連登仔幾天真

佢貴得嚟起碼好食先
合桃糊好正

A

再見

暗號係...？

推燃爆佢

我懷疑嗰個屋村都係藍，上個月去探朋友經過個商場，入面正中心走廊位係劃咗個位有幅牆貼哂民建聯d活動海報

住過聯和墟就知入面完全無影響

個老竇係警察退左休

fans

垃撚圾，成撚日淨係識告急，而家仲要藍老闆打骰

係囉
椰子樂個叔叔勁好人又黃

佢啱啱開個陣我有幫襯過
當時老闆話個logo係佢個仔自己設計

粉嶺聯和噓都有間極藍

雲津美食個老闆個阿妹而家做緊警察

聯和墟有幾間車仔麵
大家會食邊間？

其實都唔多
主要都係得新街市駁去聯和墟嘅嗰條天橋有文宣
但都keep咗幾個月就無晒

藍屍咪去返藍店飲屎水囉

雲津個老闆個妹 教大畢業做狗

雅景算藍定暗黃
佢播港台，但好多藍屍食

有呀 好想試

佢啲飲品超難飲,味道淡茂茂,各位市民千祈唔好中伏

咁上下啦
但真係算好抵
三餸飯連湯連杯野飲都係收你$39

咪係
狗車一出迴旋處u turn就係
半分鐘都唔洗 就算有報哨都趕唔切

以前曾經喺地圖見過係黃
之後唔知點解無on list了山

巴士站有

85原先嗰間鋪嗰間？

聯和墟好撚多癡線藍補習社 教壞細路

十次九次肚痛

去親聯和都食
之前有荔枝味超好食

叻哥wow

間甜屍屍 以前去過兩次
兩次都見到D小強係牆邊到爬黎爬去

新細明體 不了

其他地方都有飲過一次 隻回甘味好正

但間85 雪糕係黃
佢之前有賣夠薑啲卡

好似黃區? 細細一個區好多黃

T cafe早餐真係好難食
早餐搵間黃都難

85右邊間地產原先舖位
老闆老闆娘好nice

啲乜鳩暗黃淺藍都係自欺欺人，極權打壓下嘅香港，非友即敵，無論站邊一邊，唔出聲表忠就係敵人，無人可以扮中立

舊年去佢好似岩岩轉手
用蝗語menu
啲人講嘢又唔太正咁
而家唔知點呢

有冇黃店整合 邊D好食 整係識大路個D

個logo都幾柒下

係咪得我一個覺得群記豬手唔好食

我冇話佢抄呀 但隻公仔散發出黎既feel的確似喜茶喎

同 Haagen Dazs個隻家庭裝桶差唔多size再矮啲
你去問個陣應該都睇到

我見過噴左七一見喎大大隻

走佬唔通去沙頭角咩

藍到仆街wo

暴咩撚動？

後尾佢地移民左去台灣

老闆個妹做警察 交通狗

樓上咪話佢係黃
不過依家係街少人食雪糕驚佢生意姐

日本野食大統領
西餐推cookhouse 但講明先 對學生黎講係中高價 出黎做野應該先會覺得唔貴bittersweet都可以
普普通通唔想食咁豪可以食廣記d盅頭飯
食港猿d燒味飯
或者t-cafe
我推就推呢幾間

要自己去試
間間既意見都不一

仲係852 express個自取點

話間舖係暗黃只係安慰下自己，等自己安心啲

我同frd好似食過一次糖水 有冇6年前

茶都黃，咁堅咩，咁要試吓

屌 都幾中意飲佢啲茶

唔怪得撞都冇再撞過
好難得遇到咁有heart又對員工咁好嘅
依家仲有邊到糖水可以食

新聞有賣，佢地移民

行遠啲，飲茶星人啦

我地最需要呢d人出現
等藍店感受下生意上既分別
乖喔 唔需要傷心
祥華有茶星人 茶星人好好飲

外賣壽司可以去海聯

泰國嘢食雄泰
飲野飲椰子樂
西式焗飯食AM
食雪糕去85icecream

唔洗諗一陣食咩了
話說發覺都唔少人入黎搵食
小區夠黃我自豪

住火車站嗰邊多數搭車入聯和墟
行到祥華就差唔多行到返屋企

btw thanks 兩位ching我會去祥華飲

補充 cookhouse係好好食同量多 佢係可以煮個齋意粉冇汁都好香橄欖油味
個價絕對係值
可惜真係冇咩理由成日食咁豪大家想獎勵自己果陣可以去食cookhouse呀真係
雄泰我都推的
佢menu多少少選擇就好
雄泰個老細好似接受個訪問
佢話其實我唔識煮野
佢太太泰國人 佢話：其實我識好少泰文架咋

lunch一定要食竹月亭

好對唔住聯和墟真係好多黃店
但得茶飲同糖水鋪未有 得兩間仆街藍店
想飲茶既話我真係覺得你不如飲中心間天仁好過
糖水只能去上水賞糖

而家仲有咩黃app?

我都成日飲同埋上水鮮果緣都好正
我嗰頭本身得闔府統請同鴻仔記最近多咗齊柏林熱狗同6月9

和你pay

好似轉左手

漢興係藍定黃？
轉咗手之後真係好撚難食

點解

第一次on99叫左佢做鮮果綠
個frd:喂你冇野呀人地叫鮮果緣呀
利申：四百幾五百幾度近視 個frd冇近視
鮮果緣好飲呀新鮮生果 好fresh

兩個禮拜唔重覆都得啦

飲酒睇波去goodtime

大家竟然冇提工廠區嗰間WTF

見到有少少貼紙
巴士唔使講仲多

個間到底係粉嶺定聯和墟

佢有個紋身係香港加油嫁

隔涉到當唔到佢係聯和墟
幫襯過 ok既 唔錯

食過明珠lunch 個咖哩公司飯 好難食

未有藍黃都成日BOOK唔到

搵人報畀黃藍地圖聽呀

你應該係弱智，一係就唔係香港
反送中呢d茶飲小店旺左好多

個鰻魚飯

老闆係連登仔都冇表態

Mk都係咁，港島打到死。mk都係好多人係度行街

係買咖啡難搞啲
Bittersweet一休息就企左係到

佢星期二三都唔開
T cafe咖啡好唔好飲呀？買t cafe囉
Btw買麵包既話 我曾經見到fb江美婷（豪仔戰友）話谷麥黃
我信左 所以都習慣買谷麥
千奇唔撚好去銀龍買包 我自己都買左十幾年 戒左

車仔麵應該食邊間？

咁有時Mk都會打既，不過聯和墟真係打都未打過

我有次衝入cookhouse外賣一杯cap
T cafe好似都ok
反正黃的就好

麵包自己整 不是問題

。

擺明之前借連登去sale啦

仲有歇腳亭

好似無

馬會投注站果條街有兩間
都係blue?

好似有間係，不過唔知係4定7

阿四車仔麵旺角分店見有人話係黃

推！

仲播緊cctvb

Cookhouse 個碎冰紅豆冰
椰子樂 椰汁配熱情老闆
T cafe 咖喱
冰冰一丁 吉豬
雄泰 泰式奶茶
卷之卷 壽司抵食
森港 雞煲外賣抵丁爛
廣記 難得黃店老鋪
大統領/竹月亭 大家都推薦

食完仲可以去海聯為食貓士多買下補給先走

咁多黃揀唔係仲食藍呀？

轉左手初期都繼續有食，係相對以前冇咁好食但都還可
上個月尾又食左次，好撚難食

t cafe 焗飯都好正

兩間係旺角都有分店，旺角分店都係黃，聯和墟無表態

唔會再食

一個西九food court 已經等於一個聯和墟

老闆同港區人大有關，我就唔食

終於有人提Pezzi Bistro
比正苦累到成個幾月無開，開返去食都仲有d書仔喺度，無惧蝈安，仲要請手足
咁既環境坐得舒服個套餐仲有咁多野食抵到爛啦

店主警二代黎
佢老豆退休交通狗

未飲過 想試好耐

真 仲要老細勁好人

是日tcafe靚字

點解咁多人知佢係警二代
但佢都可以扮黃扮咁耐

鹽焗雞一定畫埋雞頭

細細個就食茶啡檔

我食過 雄泰 cookhouse 竹月亭 大統領
其他就未試

以前王子餐廳果度，依家黃定藍

其實佢有扮過黃咩？？
我覺得佢只係扮唔出聲一團和氣 而家比人篤爆左內裡深藍
雖然佢fb page得400 like
不過like左好走人喇

依家咪無得食兩家茶禮

抵佢死
想睇佢比街坊鄙視

唔會既，聯和墟咁多藍絲，不過唔知會唔會幫襯佢就真

廢老飲咁多顏色水唔驚糖尿病咩
藍屍快d發威啦 好想睇你地排隊呀

Pizza巧食
不過真係太靚喇 岩情侶撐枱腳多d
想普普通通食餐飯真係冇咩理由入去

好期待

高攀唔起
外形，同人工都

陰影睇佢有無心機

大統領

啲菜都好食
試問有邊間咁好會用炒過既菜做配菜

見好多中產情侶夫妻紀念日會特登去食
希望pezzi bistro頂得住

唔好食咩，幾好食啊
佢同竹月亭都好食

Cook house平少少，年輕人都負擔到

食完好飽飽 絕對唔係比$8x食空氣就真既
Follow佢個page覺得d甜品好似好好j
CookHouse真係我推介既頭三

絕對抵食過乜野鐵板神燒，
又咸，樣樣野都一樣味

黃店感應器表示冇食過鐵板神燒比唔到評論
我唔知點解真係一個好易感覺到安全/唔妥既人 好少踩伏sor

佢未加價個時食過一次，食完成面油，份量又少

咁多位街坊
我想睇藍店跌穿400呀可唔可以呀
同時可唔可以幫下轉個彎既黃店推到佢過藍店呀

而家先睇到個post
先問問有無人記得韓家對上係一間泰國野
但開左好似半年都無就轉左比韓家(裝修根本無變)
明明間野又平又好食 點解做唔到
之後先有雄泰(會唔會同一個老闆)

多滋味話黃 但好似少人幫襯
但上面話轉左比韓家(好似無耐ja喎)
我記得係個師奶 見過兩個仔幫手setting
咁快轉左手?

港猿話黃 但又係中午都無人的
係好食但貴呀 行過幾步燒味飯好似30有找
點吸引到人食喎
btw收銀條女幾正(無人提?) fb好似有見過佢

椰子樂個老闆可唔可以整個list
show下有咩配料 我個人唔太想你發板
我問得多 你就講信我啦 我就廢事出聲

有無人記得n年前有間韓國野
入面好多hellokitty野
我同事話入面有個人自殺(想知真假)

英華有個師奶望落後生唔錯
仲有759有條女都唔錯

仲有想野問
邊間炒飯好食呀
以為長盛執左 之後搵唔返
樂滿門啲炒飯炒麵好撚難食呀!!!!(整定曬擺係度)

我同事個個都鐘意食庭軒一敘
我覺得都唔太好食(係得雜排飯好飯)

有冇見過分左手仲要管前度ig story 內容既人

右邊個肥仔咪呢個賤男囉
同得荷蘭叻影相都知咩料 唔洗幫佢解釋喎

港猿條女個屎忽幾正

椰子樂 布甸 珍珠 爆爆珠 芋圓 仙草

英華係咪有個仔嗰個

759嗰個做咗好耐

出面示威關聯和墟撚事咩

港猿條女我覺得係倫敦金啲FD
英華我唔知有無仔 但比較後生係得一個(早排有人係個間野拍片 唔知係唔係TVB)
759而家都仲見到佢

兩年前個all day 超正
一個人唔會食得哂
可惜之前個大廚唔做

食完飽到dinner
我都知佢唔做呀.....

我以前食開滿意
但佢應該建制
佢貼民建聯poster貼左好多年 個電視仔播tvb

走椰絲 由中學飲到宜家 勁耐冇飲但個老闆都仲認得我

卓茶之前唔知諗住飲下咩茶咁貴。
原來無味茶。酒樓一壺水仙仲好過佢

食阿四車仔麵啦

冇味咪算你好彩
我飲過藥水味水果茶
好意思一路買一路sell自己個杯好大好抵飲

食椰絲會喉嚨痕

佢啲冷泡茶唔知泡左幾耐，又苦又澀

係好大杯既，不過水果茶無水果味
珍珠奶茶得甜味，
你飲埋我個份啦

係租左出去，經過見到佢裝修左，有埋雪櫃同啲櫃檯，不過唔知佢賣咩嘢食同黃定藍

遠到係聯和墟揸車入去都唔覺得離譜嘅程度

老母幾年前已經見佢借個場出嚟 班呀姐同班師奶一齊幫民建聯包端午糉

好掛住以前嘅味道

有㗎都分別有人噴哂啲紅綠燈巴士站個mon同扑爛哂電話亭啲玻璃

球場格離嗰間

好耐無去…唔知公公婆婆仲係唔係到

老闆個細妹定細佬係狗就唔可以係黃? 咁袁爸爸咪仆得街? 成個容海恩入咗袁家

咁街市個度都有文宣
一日就俾藍絲撕了

個肥姨姨好惡，但車仔麵好好食，特別係個咖哩汁

題外話: 滿意之前叫蚊姨，係T-cafe其中一個伙計(定唔知老闆)開

同埋以前夜返屋企，點幾鐘個時會見到班狗揸狗車過去滿意買宵夜

咁上年老闆係舖頭有冇貼過文宣或者做實事幫過手足呀？又有冇表明立場係黃？冇喎！咁老闆邊撚到黃？

有一個呀姐係黃，戴眼鏡短髮，直接屌鳩民賤聯

嗰間之前見過落單嗰塊版度有人寫光時五缺，之後第二日去就無哂啲字黃定藍自己判決

但佢好似唔係老細

佢唔係呀，不過肯出聲都算係咁

同意，黑警死全家，從來不是口號

小學同學
雨革見作撐警刪左佢facebook

真心唔好食
不過喺連登話黃店唔好食係死罪

得罪講句 阿四好難食

名

死啦我覺得好食蘿蔔好入味

不過老實講，日本野上水築地最好食
不過係藍，不了

呢個我知呀 細個小學果陣佢叫蚊姨 中學果陣就叫滿意

其實滿意d白菜餃幾好味
不過佢冇色又咁大機會係藍咁算啦

租得出咁好大機會藍
聽聞餓狼做唔到係因為個藍業主唔續比佢

係咪要度度都放曬TG先叫岩節日氣氛

Pish

如果係後生女，好似係太子爺個fd嚟㗎，見過佢哋一齊行，不過好似多數係收銀位

聯和墟有間找換店老闆個女幾正

點解見到咁多野
t cafe老闆/老闆娘，太子爺係咩樣

太子爺好似係做廚房有紋身個後生仔

邊度來架
但有好多找換店都係大陸人

齊記？

開咗好多年係無比人打劫間金鋪個條街

自爆年齡系列

個個應該係車仔麵檔既

榮福商場得兩個業主 一藍一黃

嘩 名呀唔該
睇下細細個去學野果d有冇上榜

條友都唔知係咪卓茶老細 定伙記

但管理處好似好藍

可能佢老豆呢

Hi退休狗阿叔用連登咁潮呀？

晏啲去睇下

可能負評個25人係佢啲伙記

早知佢係狗二代，我就早啲講
本身以為佢係藍店，點知係紅店

佢邊有咁多伙記呀 最盡咪四五個
加埋d伙記既屋企人朋友呀？
咁真係吹哂雞喎

藍咩？我仲以為榮福想光復法團添出面掛哂d白色橫額 有冇見過

咁吹哂雞都係得25個，都幾撚慘

好少行榮福，因為行親成個商場都好親中

唔親中都無嘢好行

我淨係覺得成個場都好冇人氣 唔想行呀由細到大到
榮輝美食先係傳奇 得兩張枱 永遠都係得幾個阿伯坐 開足廿幾年

間車仔麵仲做得掂，故勿論政見，煮得好難食已經唔會再買

之前係有時飲下西茶
先會過去，
依家不了

個度啲舖都好傳奇

初初仲諗住試吓好彩冇飲

飲茶星人啦，又平又好飲

榮輝美食 其實我十幾年前會買佢d腸粉
但我真係從來冇聽過人幫襯買佢d飯究竟有冇人食過佢d飯架

前排係聯和墟藍絲group度仲話有小強

恭喜你執返身彩 請移玉步買椰子樂啦

what the food 呢？

我列唔哂呀 咁多位大佬唔好逐個judge plz
雄泰
good time restaurant bar
AM kitchen
WTF
為食貓士多
對唔住對唔住

聯和墟黃店有多國美食，不過就係少左糖水舖同茶飲

我以為唔係先問問 冇judge sor

D份量極少
兩個人 叫左幾個餐都唔飽
咪搞了

飲過幾次 好好味勁多料

又唔貴

講法團藍一定係綠悠軒，CLS

cafe黎講都應該差唔多？

但佢既價錢又真係有啲少份量

聯和墟真係好多藍絲癈老

你講邊間 見過兩次民賤聯隔離間強記幫佢派漂白水

剪頭髮個間仲係唔係到
鬍鬚佬

漢興附近有間餐廳先離奇
都唔撚知開黎做乜
從來都冇見過人

我都係
有排佢比左徒弟做搞唔好
好彩佢自己又做返

仆街好老 撈麵 西瓜沙冰

嘉寶
以前食過一次 好撚一般
從此冇見佢開過了

西九food court啲野好多都好hea喎

庭軒應該都係藍 唔敢講實
成日電視播大陸歌唱比賽節目

執7左啦

89同喇沙專門店

大件事
完全唔知咩來

成日覺得T cafe 叫西餐都比中湯好on9

發現大家都係𥄫果啲女

港猿真係衰坐得唔舒服
味道正正常常啦

果陣時沖定係雪櫃倒出黎，勁難飲，佢話睇唔過眼接返黎做

係咪髮記
好似仲係度

有啲貴，唔係唔想支持，而且一個燒味飯都49
好難日日食

咁我好似飲過
之後有排覺得唔好飲，停左一排

哦，原來佢賣寵物糧食既，失敬失敬

因為我係背默d鋪出黎有d少食/我未有機會幫襯會唔記得打睇黃藍list仲齊全啦 反正粉嶺9成黃店都係喺聯和墟

聯和墟藍絲多過粉嶺，
唔明點解粉嶺可以得一間黃店

但聯和墟黃店生意又唔係好差喎你諗下 十幾廿間 過左一年幾 全部都冇事（餓狼係非戰之罪 佢生意都唔差 比業主逼害啫）
五一黃金周仲好似掃清左大統領同cookhouse個廚房
其實粉嶺人都慣左黎聯和墟搵食 我d中同都係咁入黎食

你唔見好多車鳩泊咩。多數係粉嶺坪輋圍村人食

Pu

試過兩次 food panda 叫燒鵝都切咗 d 閪位比我，
以後都不了

撞手神，有時幾好食

又真，粉嶺人好似慣咗火車站係美食沙漠

如果平少少，都會支持下，不過佢質素咁唔穩定，又貴，真係好難支持落手

鐘意食蛋糕
之前食開好多間原來都係藍店
好彩有仲有cookhouse

同普通燒味鋪真係唔覺有咩分別

轉左補習社啦

燒腩仔好good架
我第一次食反而係嫌佢飯乾
Btw堂食都用紙盒木筷子其實好似唔多好
佢有冇考慮入返d碟碗筷子定佢間鋪d水喉關係唔可以洗大量既碗

Cookhouse d甜品唔係一般既好j
食過檸檬cheesecake咋
佢好多款我都想試
Btw 唔嫌遠既話 去上水傳奇烘焙啦
谷麥都好似係暗黃

佢地cafe swan 闔府 齊柏林 6月9 四間輪住食

暗黃
真定假，卓茶之前都有人話佢係暗黃
我對暗黃依個字有保留了

6月9黃係黃，不過啲米線真係
有待改善

希望你會相信
Mavis Kong係江美婷 牙豪plan B

北區人都會落聯和墟食

Sor，江美婷，邊個來架

下 聯和選區冇相果個參選人囉豪仔plan b呀

梳，依家知了

我未試呀 約埋朋友去試果日佢落左場
D人話佢煮好左喎 比個機會囉

我早一星期先試完炸，過多一排先

可能我先前期望太高，一食實在太差

果時搬咗去和食屋果條街丫嘛,
完全唔同味, 冇心去沖, 後期仲賣埋燒賣,
唔專心攪椰汁, 都估佢捱唔耐

可能人夾人 識粉嶺友成日食 話好好味

好似話當年俾左徒弟仔搞

新出隻無花果同埋朱古力以後差唔多食過晒
IG仲可以訂蛋糕好多選擇

好彩不嬲都冇飲

谷麥蛋糕都平，下次去試下

飲鮮果緣，茶星人啦

椰子叔叔終於有開

3點個時仲未開

一陣問下叔叔開幾點

佢實答你12點

屌 真係
佢話今日3點出咗去

椰子叔叔排哂長龍 卓茶屎水拍緊烏蠅

唔知叫數咩 表弟係嗰度補 教壞腦

覺得同譚仔差唔多 係細碗啲

唉，之前成日飲，唔撚幫襯

佢呃人！我12點半經過！佢都未開

有圖會更理想

佢話有時要幫個女排四眼仔
但我想同叔叔講 四眼仔腸粉係藍架

下次

苦主又出現
唔緊要呀
越多人以前幫襯開既今日開始罷飲 佢地生意插水我仲睇得過癮

放心，就要有你依啲人，卓茶先會睇到個對比
飲椰子樂啦

啲牛肉咬唔開
韌到做香口膠

可能佢唔知

腸粉收錢個位係太子爺?

唔知
但之前同民賤聯poster

唔知點開口

你哋咁樣，狗仔會唔會因為生意唔好唔開心架

我今日食左朱古力了
朱古力控表示細舊少少會好d少少漏

好後生個個嘛，係啊，咪四眼仔個仔

下 成大班fans討論間爛鬼鋪頭成三日 開心屎啦

仲要提一提大家，仙桃源都係藍，仲藍到黑。親耳聽到d阿姐圍威喂傾話支持鬼國，鬼國點強大法，又話武肺係由美國輸入之類廢話，咪撚食！

雖然唔講黃藍佢地已經好難食，d湯底勁油，好肥膩，咩鳩野都一種味

介紹佢食其他野

冇腸粉替代嘛
發夢聽過條友屙尿唔洗手 同人講啲人鐘意佢陣鳩味先排哂隊

十年前已經聽聞過佢撩完鼻屎搓腸粉啦

講黎無意思
事實好多人講黃 但又會去藍
又或者我個藍老母想食M記 唔通唔買比佢咩

提左架喇我已經
食左十幾年都戒左

一星期內出名

我最估唔到係間手抓餅做到咁耐
個間我諗應該好快執
而家好似轉左比對夫婦
隔離間果汁又係

仲有對面間壽司有無人食過?

一直想問到底想當年花都個間同而家呢間
係唔係同一間野?
定已經轉左好多手?

食左明記就覺得四眼仔唔好食

買mos比佢啦

不了，見佢平時無咩人食
食刺身最驚唔新鮮
食卷之卷算

上水買到返粉嶺，會唔會淋晒

m記都係淋架啦

又真，個個都知m記係藍，但偏偏個個都食

卷之卷好食？ 見佢好鬼平

講真，咁既價錢，真係唔差
35蚊有個丼飯，十幾蚊一個手卷
而且老細好很黃

食過都 OK, 平,
不過我覺得佢 D 飯大舊得滯

壽司飯？

食開廣記

個個玩自爆

反而想知東京拉麵由細食大，呢兩年仲要唔見咗個婆婆得返個伯伯

婆婆已經唔係到?????

食咗幾次都唔喺到

食過一次，份量好少

賣砵仔糕個呀婆仲係唔係到

今日椰子樂講價失敗 可以唔洗fans club價架老細，原價都好值回票價

簡左咩配料?

特飲特大老細發揮

即係咩配料

Oreo 椰絲 布丁 芋圓

聽講走左啦

師傅發辦

走左了

Oreo同椰絲飲完喉嚨好痕

芋圓加仙草真係好好食
不過好快賣晒，就算佢開4點，6點幾一定賣晒芋圓

OH
好好食架

老細d芋圓大師級

之前佢成日自己去台灣拎貨成個星期唔開

咁而家啲貨

我見都係台灣野，我估係喺台灣搵到人拎貨俾佢，話去台灣拎貨只係藉口

真係太好食啦

由藍店post變左椰子post
氣氛即刻唔同哂

沒有對比沒有傷害

有冇人識台川先（已經執柒左）

係邊度架

間野個位置太偏 無人行過去
半年好似都無 同埋做台灣野 但我覺得做中式野多

我成日想要紅豆冇紅豆之後俾仙草芋圓

今日落雨，去到8點都有芋圓
開心

花都邊度
10幾年前牽晴都有間桃源島定仙桃源
童年回憶 幾好食 後尾搬左去聯和
發現牽晴個間執左 聯和個間新開
我都諗緊係咪同一間

有無人食開榮福間榮記? 之前係伯伯做廚，新年盤菜又有心整，好好傾，佢仲話有係粉嶺教人整包，但好似年頭開始就無再出現…

大家知唔知聯和墟啲黃店邊日係休息日
有陣時無諗起去到摸門釘

T Cafe 逢星期一
大統領 逢星期二

竹月亭星期二
港完星期三
椰子樂同85icecream好似無休息
雄泰星期一
如果我無記錯既話

邊度來

Bittersweet 星期三 有時不定優
雄泰多數星期二 門口會貼個個月幾時放
冰冰 星期四

大統領個牛利飯成塊牛利上好核突

你講起，我忽然諗到竹月亭啲蛋係甜蛋

幾錢

58

卷之卷係咪唔伏 想試

抵食

唔伏，抵食，來緊屋企聚餐想嗌佢

豪仔議辦嗰排地舖最左？

椰子樂應該係depends on老細起咗身未
佢話台灣一日未解封都唔休息了
台灣解封咗會去嗰邊入貨

有冇元氣水平 定爭鮮

無人講雞髀包?正到仆街wo
成日1個髀包1杯椰子特飲當lunch

有無食過旺中二樓個間立食壽司
同佢差不多

一杯椰子特飲可以分兩餐飲

星期六日大隻啲
以為自己覆

我食過一次，唔識一齊食，分左雞脾同麵包，各咬一啖，覺得食得太on9，然後就放棄左

小心自爆
清咗metadata先好upload
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

Cookhouse星期一休
大統竹月星期二休

推到全聯和墟既人見到

等到支持佢嘅全部都係大陸人

四眼仔腸粉係黃定藍？

藍

捱到遲 d 新狗竇入伙咪有人支持囉

下 狗屋黎聯和墟十幾分鐘咋喎 點解我成個禮拜都唔見阿蛇排隊買野飲架一個lunchtime唔係買杯野飲都唔去下話

太少人飲過卓茶 冇討論價值
（呢幾日見到佢地開鋪只能夠玩手指）

係
個個篤手機

我岩岩想落街買fun fun多滋味配椰子樂
然後椰子樂又係唔開

買雪糕嗰間茶啦
好正

有冇人食過玖月 味道如何

買雪糕嗰間茶啦?
邊度

咪卓茶隔離嗰間雪糕鋪
有茶賣 好好飲

佢岩岩開都食過幾餐
我中意佢豬扒菜飯呀

仲有大陸人飲既

佢日日都開，不過唔知幾點開

西茶旁邊85icecream有寄賣茶
好好飲

豬扒好食，但菜飯無咩味

豬扒麵+鍋貼超正

純計菜飯 可以試下初七

玖月啲菜飯真係麻麻

椰子樂今日無開

今日幫襯左佢雪糕喇
望到佢好多款雪糕都刮左七成 生意應該幾好

藍定黃嫁

同玖月一樣都好似無出過聲

我去左買茶，又幾好飲

所以去左買茶

我行咗兩轉

其他人我都或者會駁吓，
你就不了，blocked

椰子樂開門未

係咪海聯入面嗰間

好好食

好冇開多個post比大家傾下聯和有乜野食

屌 等我仲返工前食

裡面d姨姨係點，我唔知
但個老闆我就識嘅
721睇到新聞 就去左元朗接人
果日佢揸車果陣 上車腳都震埋
老實講 滿意係榮福有成廿年
你唔通叫老闆炒晒d人
搬鋪 唔係民賤聯隔離咩

老闆係邊位

點解好似有d難明
721接人係接黑衫定白衫
我冇理解錯既話 你想講佢係黃？
sor for太蠢

椰子叔叔見字開鋪
你班fans頸都長埋喇

白衫嘅就唔駛接啦

老闆好後生 好少落鋪頭

7點幾見 有9個人排隊

我.今.日.飲.到.呀！！！！！！

下 又真係估唔到滿意老細背後做咁多野
明明好多跡象都係親建制

佢一有水炮車就會拉閘
今日都飲到了

佢仲要慢工出細貨

佢話一個椰子可以整到20杯
新鮮榨出來走椰絲都有椰絲
不過都好正

呢個post已經做到呢個作用
呢個post頭半先係討論藍店
後半已經離哂題
不過要開我實g持

依家咪係又推到post

卓茶又拍烏蠅

晚市個羅宋湯足料到痴咗線

例湯？

前幾日去食
見佢勁忙，有人買左好多外賣壽司無曬壽司賣
好彩仲有飯賣

比人投訴佢架車泊得閪

呢兩個禮拜以黎
我淨係望到有一隻豬仔幫襯
其餘時間我永遠見到都係零客仔
滿意都多人少少

我上次家庭聚餐嗌左佢
4百幾蚊7個人食，飽到嘔
放工時間去，wall in客要等7個字

點解我上次去無既

點睇到